{
  "Frpc Panel": "Frpc 面板",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Login": "登录",
  "Please input username": "请填写用户名",
  "Please input password": "请填写密码",
  "Login success": "登录成功",
  "Username or password incorrect": "用户名或密码错误",
  "Empty data": "无数据",
  "Client Info": "客户端信息",
  "Proxies Status": "代理状态",
  "Proxies": "代理",
  "Server Address": "服务器地址",
  "Server Port": "服务器端口",
  "Protocol": "连接协议",
  "TCP Mux": "TCP端口复用",
  "User": "用户",
  "User Token": "鉴权凭证",
  "Admin Address": "客户端管理监听地址",
  "Admin Port": "客户端管理监听端口",
  "Admin User": "客户端管理账号",
  "Admin Pwd": "客户端管理密码",
  "Heartbeat Interval": "心跳检测间隔",
  "Heartbeat Timeout": "心跳检测超时时间",
  "TLS Enable": "启用TLS加密",
  "TLS Key File": "TLS密钥文件路径",
  "TLS Cert File": "TLS证书文件路径",
  "TLS Trusted CA File": "TLS CA证书文件路径",
  "false": "否",
  "true": "是",
  "New Proxy": "新增代理",
  "Remove Proxy": "删除代理",
  "Update": "更新",
  "Remove": "删除",
  "Basic": "基础参数",
  "Extra": "附加参数",
  "Proxy Name": "代理名称",
  "Customize Domains": "自定义域名",
  "Subdomain": "子域名",
  "Remote Port": "服务端端口",
  "Use Encryption": "加密传输",
  "Use Compression": "压缩传输",
  "Param Name": "参数名称",
  "Param Value": "参数值",
  "Name": "代理名称",
  "Type": "代理类型",
  "Local Address": "本地地址",
  "Plugin": "插件",
  "Remote Address": "服务端地址",
  "Status": "状态",
  "Info": "消息",
  "running": "运行中",
  "Local Ip": "本地IP",
  "Local Port": "本地端口",
  "Operation": "操作",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Token Invalid": "登录信息无效",
  "Operate Success": "操作成功",
  "Operate Failed": "操作失败",
  "Should Check Proxy": "请选中需要操作的代理",
  "Confirm Remove Proxy": "确定删除代理？",
  "Operation Confirm": "操作确认",
  "Param Error": "参数错误",
  "Frp Client Error": "Frp客户端错误",
  "Proxy Exist": "代理名称重复",
  "Proxy Not Exist": "代理名称不存在"
}